唔想割席，不過戴耀廷你出少句聲啦好嗎？

個運動既本質就係爭取公平既真選舉，反抗現有體制
然後你叫人係一個體制入面有篩選既選舉去搞變相公投，你知唔知你做緊乜野？
人血饅頭唔係咁食架

仲叫人改名
你之前啲雷動風雲計劃搞到一pet屎咁咪再搞啦

戴仔都唔係第一日咁 每次都慢三拍
屌醒下佢都係好事

放佢出黎 呢招毒呀！

仲以為佢坐完出返黎會清醒少少
點知同以前一樣無進化過

變相公投都無撚用之前有成二百萬人出咗嚟用腳公投啦林鄭有聽過民意咩
可能戴仔係裡面睇唔到新聞啩

有啲野，佢唔出聲，大家會識做。

佢講完隨時會有反效果

根本唔會協調到每區一個保皇vs一個非建制

就算協調到都無撚用啦自由派一方一定大勝 然後林門鄭氏繼續noted with thanks

其實今次運動係啟發左好多人既公民意識
不過公民意識係講緊用自己既意志投票, 唔係俾戴教授你教佢地投票囉

其實我好尊敬佢，佢真係為香港盡心盡力。

但問題佢唔了解年輕人心態。感覺上佢係自己同溫層生活，同大多數人脫節

其實係
冇佢就冇佔中, 冇佔中就冇魚革, 冇魚革就冇反送中
蝴蝶效應

不過從政一脫節就好大鑊, 你睇對家話連登同telegram係外國勢力就知

書生做反真係
依加個個體制外抗爭 你就叫人專心投票
佢唔寫啲人今年都會識出去投票啦

吓，好成功喎

仲未計佢雷撚死左李卓人

我諗你對雷動做乜一竅不通

泛民當日有幾分裂，有幾抵屌，係雷動幫佢地配票盡取得議席，力保最低否決議席數字。佢冇保證你地想嘅議員入到去。

死開啦，屌你老母。

雷人計劃已經奶野係新西放咗隻何妖出嚟。今次區議會咁撚大規模仲想雷人計劃2.0？？

雷動同建制放乜人入選舉名單有乜撚關係？

用下你個腦好冇？